{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052224",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "유기농 빵집 블랑제"
    },
    "text": "ブラン剤は有機栽培の小麦粉と無塩バターを使用し、手作りの有機農パンを作るパン屋です。ともに、カフェも運営しており、さまざまな楽しみ方を提供します。団体注文もできたら電話してくれればお手伝いします。運営時間は金曜から月曜まですべて08:30から09:30までで、パンが早期消尽した場合、早期締め切りが予想します。土曜日は少し早く終了します。日曜日は毎週お休みです。ブラン制は午前洞住民センター停留場で降りて株主ウエディングホールの方に来た後、三千里自転車の横に位置しています。有機栽培のフランスパン、マンモス、モーニングパン、全粒粉パン、国産サルシクパン、夜食パン、トリプルケーキ、チーズフォンデュなど多様なパンの種類を提供し、価格は4,000ウォンから10,000ウォンまで多様です。コーヒーのメニューにはアイスアメリカーノ、アメリカーノ、カフェラテ、アイスカフェラテ、キャラメルマキアト、アイスキャラメルマキアトなどを提供し、価格は2,500ウォンから4,300ウォンまで多様です。ブラン制は客には新鮮で美味しいは有機パンと飲み物を提供するために努力しており、様々なメニューと立派なサービスでお客を迎えます。いつも私たちの店に訪問してくださってありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラン剤は何を使用していますか？",
            "answer": "ブラン剤は有機栽培の小麦粉と無塩バターを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤ではどのような種類のパンを提供していますか？",
            "answer": "ブラン剤では有機栽培のフランスパン、マンモス、モーニングパン、全粒粉パン、国産サルシクパン、夜食パン、トリプルケーキ、チーズフォンデュなど多様なパンの種類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ブラン剤の価格は4,000ウォンから10,000ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤の営業時間はいつですか？",
            "answer": "ブラン剤の営業時間は金曜から月曜まですべて08:30から09:30までです。土曜日は少し早く終了します。日曜日は毎週お休みです。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラン剤は午前洞住民センター停留場で降りて株主ウエディングホールの方に来た後、三千里自転車の横に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤ではどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "ブラン剤ではアイスアメリカーノ、アメリカーノ、カフェラテ、アイスカフェラテ、キャラメルマキアト、アイスキャラメルマキアトなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤のコーヒーの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ブラン剤のコーヒーの価格は2,500ウォンから4,300ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤では団体注文もできますか？",
            "answer": "はい、ブラン剤では団体注文も承っております。電話していただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ブラン剤では新鮮で美味しい有機パンと飲み物を提供するために努力しており、様々なメニューと立派なサービスでお客様をお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "ブラン剤へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ブラン剤へのアクセス方法は午前洞住民センター停留場で降りて株主ウエディングホールの方に来た後、三千里自転車の横に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 550
    }
}